兩種同冬天最唔夾嘅食材

1 紅棗
2 蜜棗

大麻
餃子

餃子唔係食材，你柒咗

冬瓜

芫茜
菠蘿

消暑

涼粉
冷麵

青瓜
咸菜

檸檬，香茅

冬瓜羊腩煲

紅燒豉汁山竹

芒果

熱檸蜜
冬陰功湯

冬天飲都正呀

蝙蝠老鼠, 上年冇人食嘅話

其實好正
冬瓜偏清，可以突顯羊味濃厚

味道就係

食療唔啱

西瓜 波蘿

比你講左

椰子 沙律嘅菜

衲dee、腐竹

榴槤 芒果

肥嘢配美極